美國網友截肢後將斷腿製「捲餅」與友共享：味道像水牛，但較有嚼勁

美國網友截肢後將斷腿製「捲餅」與友共享：味道像水牛，但較有嚼勁

食人肉令人心寒，如所食的是自己殘肢，更是可怕得令人難以想像。美國有位殘疾男網友，日前將左腿殘肢製作成「墨西哥捲餅」，並找來10位思想開明的朋友共享，男網友食用後形容，「味道有點像水牛，但較有嚼勁。超級肥壯，充滿牛肉味，有少少脂肪」。

這位名叫「IncrediblyShinyShart」的男網友，日前在《Reddit》發文，指自己兩年前遭逢車禍，左小腿嚴重複雜性骨折，不得不截肢。身體痊癒後，他向醫生要求取回殘肢紀念，在簽署有關文件後就將左小腿帶回家。

這位男網民原本打算將左小腿加工製成枱燈或門栓，但後來忽發奇想，找朋友幫手切下脛骨前肌，烹調成墨西哥捲餅一同享用。他將整個過程拍下，並上載在網絡。

事件引起網民爭議，大多數人批評他有違道德，大呼噁心。不過亦有人認為這樣沒什麼大不了。「IncrediblyShinyShart」回應稱，在吃了自己的肉後，對同類相食有不同的看法。他又指，自己沒有違法，亦沒有讓不知情的人食自己的肉。

(Reddit/TVBS)

其他圖係條link入邊

食自己點唔道德法

食自己犯法㗎喎

夏候惇都係食自己啦

唔知點解好有兒登仔日常feel

返返去你既黑洞住啦，前幾日已經睇過

人肉叉燒包真人版

遲撚咗咁多日先開post

WOW！

人肉咪又係肉

old news so 唔識串

識到十個唔介意食人肉叉燒包既朋友仔
如果迷上呢隻口感 要係邊度搵材料整

Wow!

有聲 逃學威龍

支那人食人肉食得多啦，大躍進，民革

wow

間醫院比佢拎返屋企先有問題
一舊充滿細菌既野

中化 試與夏候惇拔矢啖睛比較

原本打算殘肢用黎做傢俬